客觀地睇，今年Nolan幾大機再戰金像獎

一嚟題材 反戰 有提名已經唔難
二嚟佢套上得最早 早過所謂頒獎季六個幾月 係一個小優勢

利申 未睇

Chris Nolan, Dunkirk
Joe Wright, Darkest Hour
Kathryn Bigelow, Detroit
Todd Haynes, Wonderstruck
PTA, Phantom Thread

論創意Edgar Wright 都可能有機會爭下，不過佢d戲好似唔係好受主流歡迎咁

期待Gary Oldman今次稱帝

音效，剪接獎都大機會嘅

非學院派已經係死罪

個人覺得佢同kingsman導演都係自成一格

其實Nolan同PTA兩個都唔太想佢哋拎 以佢哋地位根本唔駛去出席個頒獎典禮添

Nolan啲戲永遠都係暑假檔期上，去到awards season早已被人遺忘，最多執返幾個技術獎，不過佢都唔care啦

Best film @2017 oscar

Spriderman homecoming

Wonderwomen

War of planet of apes

Logan

Transformer the last knight

添磚加瓦啫，比佢地兩個有機會上台宣傳吓菲林唔係幾好咩

你睇返 歷史上最勁嘅幾位導演係一次都冇拎過

咁拎同出席俾面派對係兩回事嘅，我估pta俾盡都係提名，呢十幾年影評人話事權都係唔夠一個Harvey Weinstein，睇怕pta有生之年都幾難上到台
btw,今年貼nolan
未睇套戲，但題材討好+技術先驅 多數都係導演獎大熱

Weinstein

睇埋年底有咩劇情類作品啦

票房反映現實

Yes

當年《布達佩斯大酒店》年頭上

Hitchcock, Kubrick, Welles
獎項從來只是一時之選，並不代表甚麽，歷史會證明一切

同意
佢既地位唔使金像獎黎認同

最尾執咗啲咩大獎?

而家明顯係講緊最佳導演提名，最尾贏唔贏到大獎係唔關事既問題
而布達佩斯大酒店就係有提名最佳導演，證明上映時間唔會成為阻礙，只要套戲係好
但當然，喺奧斯卡季上映既電影無可否認係會有優勢